有手足參加咗KMT 影片比賽

條片出咗街，
背景音樂係願榮光歸香港，
重要出理大升國旗條片

/

推

KMT敢玩咁大架咩

今次佢哋玩好大 而且似江啟臣親自睇過條片

江啟臣親美，不過成堆老化石奶共喎

為句光時時喺度 班老化石發癲都似

＾成句光時喺度

幾時用国安法拉国民党

手足

Kmt 老屎忽：nmsl，報狗！

都啱嘅，如果kmt肯改路線，可以比d危機感dpp﹐咁對台灣政治都係好事

江啟臣點都好過洪秀柱臭閪

推呀 畀人哋睇下手足改造國民黨